其實毒撚一個最開心

其實毒撚早晚留在家卻扮忙

使撚你講